我細個成日打交，但又成日打輸，所以我諗到個方法

話說我中學嗰時同對面學校高FORM踢波，後尾得罪咗對方,比其中兩個追打(而我哋大概10個人，即係人數上我哋係佢嘅5倍）
本身諗住我哋人數上佔有絕對嘅優勢，一定唔會輸。可惜有幾個frd見到對方大大隻，立刻叫「走啊」，其他人聽到即刻急跑，得返我一個，對方即時勇氣大增，之後我就俾人禁住黎砌，差啲打到門牙都甩，後尾班frd都同我講對唔住，我都明嘅，我完全冇怪佢哋。跟住我哋幾個每日夜晚就喺公園練習「打交」，吸取下搏鬥實戰嘅經驗。打下打下個人勇氣都大左，幾個月之後，我地又係同一個球場見返打我嗰兩條仆街，今次大家久經訓練，隊形齊整，冇人叫散水。結果？唔使講都知咩事啦